姨媽午餐

$10 5粒肉肉跟薯溶豬手$59跟薯波全部都好正

愈黎愈貴 愈黎愈難食

宜家？
頂佢D腸溝牛肉

好過出面好多餐廳

中肯